隔離post話美國黑人無被壓迫

隔離post話因為
1. 美國大學加分俾黑人入學
2. 美國吹捧黑人hiphop搞到pop and rock死曬
3. 黑人犯罪率好高
基於呢三個原因你話人地無被壓迫 完全反映唔到任何事實 佢地之所以示威一定有佢地嘅原因
如果話佢地無被壓迫，咁同藍絲話示威者無端端出嚟搞事有咩分別

我地唔係美國人、無喺美國生活過、又唔係黑人
憑咩討論黑人有無被壓迫
就好似如果美國人話我地無俾大陸壓迫，我地都會屌啦

人地風頭火勢，我地一係同情show sympathy，一係就唔好出聲唔好理
到時講錯嘢得罪人地 國際戰線就byebye

請大家唔好再討論美國黑人有無被壓迫

美國啲黑人根本冇被壓迫！

小心風向撚

push

不嬲都話好多連登仔對香港以外嘅事情其實個邏輯同藍屍冇分別

其實根本唔需要介入
人哋有完善嘅制度

所以我地唔了解人地嘅情況真係唔好亂吹亂講 好易出事

Agree

除非我地想得罪人 如果真係唔需要介入

pus

藍絲同大陸閪會跟數據講野 ？
格離po樓主都有跟下數據
有冇壓迫其實可以討論下

但係三個表面數據真係可以反映佢地生活？
討論係可以 但係大前提係討論唔應該基於一開始已經否認咗個問題

agger